發夢今晚去宰狗

好攰，真係好攰了
聽講發夢斬狗肉會精神d

推

你都係自己唔敢做，想水其他人做姐。

勁

有冇人今晚一齊發夢去斬畜牲？

係佢地逼我地的

推到比人睇到！

起底

狩獵狗都要網上約？好鬼下